777下晝開記招

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

上環檢討 每次都要進化！！手足入黎討論！

未睇都已經知佢會講咩

收檔啦柒婆

開完記招岩岩好朗屏就開始劈友

實講上環暴力事件
政府絕不容許

然後唔講元朗事件.

咪又係廢up

強烈讉責上環及元朗暴力事件
對受傷市民深表遺憾
感激警務人員緊守崗位維護法治
會嚴厲追輯破壞一國兩制嘅暴徒

3點？國定殺戮日開始？

三點林奠開記招
三點又吹元朗開波

係咪又約好?

777正式宣布下台，交由黑社會治港

林社長 記招宣布 武鬥開始

組長* 自膠

開佢老母